今日經過警察總部

話說今日經駱克道行到警察總部，你老母見到成班警察係條橋個位有講有笑係度影相，影返落黎。

收皮啦，有冇羞恥之心，有冇尊嚴？俾下面幾廿萬人屌緊老母仲影。

P.S sor 當時屌緊佢地老母冇影低，有冇巴打長鏡頭影到班警犬係上面影影影？

叫佢食屎啦 比人屌緊老母都笑

個個喺度屌黑警老母同舉中指

係咁架啦佢地預左

我側邊一班師奶都大叫黑警無恥

點會唔撚知俾人群屌 , 只係扮唔 care